[新增推介榜][Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (11)

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

Chill Club推介榜
5月31日起每週Chill Club節目內播出
由Chill Club台前幕後投票選出十首推介歌
每週三甲得主可以上節目演出

Chill Club推介
5月25日起星期一至五凌晨12:30
主持：羅沛琪，李昭南，沈殷怡，王頌茵Kathy仔，曾贊學阿神
內容：訪問歌手，介紹新歌，主持私心推介歌曲

留名

第一張

LM 聽日開始晚晚有野睇

係陳詠謙啲詞膠啫

陳詠謙真係快D死

誰人心高 誰人登高

看鐵閘

開心

個曲同歌手幫左好多 懷疑求其填野上去都ok

覆番2小辣
因為junho紅衫直拍所以紅
你可以是但開youtube 2pm嘅一條片
有好多兩三個月前嘅韓國留言
洗哂版， my house嗰首歌都升返咗上去音源榜
但係我都係兩個月後先知

真係唔知 我都冇睇kpop好耐

覆番老人與貓

我咁啱有fol 一兩個ig fans page 先知

btw,其實Louis唱歌好聽架，我唔係黑粉

應付完自己的患難

為未來改正我習慣

提早lm
大家會唔會睇星期一至五嗰個chill club推介

梗係睇啦
有kathy仔

上個post有巴打話Regen同Winkie冇對望

呢個moment睇唔到添
不過之後啲互動都睇得出好似有啲問題

之前係咪有人講過Shirley錄咗集chillclub？
定其實只係講緊個新節目？

Hotcha 首三個人在途上好聽bo

記得有隻碟係 Sexy Funny Cool

中學果時我果班啲女同學有係singcon唱過

對我有感覺

準備開始

數榜

viutv黃真真

來啦

用返你個po

Lm

一人之境

羅琪真係掂喎，大家有無同感

呀神主持

原來似電台啲打歌節目

ok

唔怪得要呢個時間播
黃金時間播係晒咗少少

識mon就變左做聽電台

但呢D節目係需要有，可以認識下多D新歌

error

有少少勁膠金曲feel

CCTVB果D咩勁歌推介都係12點幾播

Error

我們很帥

呀又幾好聽喎衰鬼

但嗰啲好似都係得一首歌
仲要播唔晒

無MV搞到要播番Chill Club

所以Viutv屌打

好到有啲懷疑係咪嘴

咪又係播劇集歌 完全唔關流行歌事

見過j2幾個鐘就播一次

嗰D應該係無廣告 用黎攝時間

相信而家播呢個版有後製過嘅，但唔差喇
個曲本身好聽

係咪因為冇廣告播
而家都成日廣告時候冇啦啦播全首劇集歌

好撚慘

似係啦 冇睇好耐唔知

點只 有時轉開台見到係咁重播舊安樂蝸添

live版

pinky不如即席演繹番joey啲歌

幾時拍返mv睇下

jay fung

好soul

巨聲下個到佢爆了

佢啲歌好啱而家夜晚聽
好舒服

當年J2好多自制節目
而家都停得七七八八

首歌好啱呢個鐘數聽

慢你一步比你講咗

真係好chill

jay fung成隻detour都好高質
利申: 買左

抵個乜鳩偽後生仔傾下計最應該收皮

原來釗峰佢哋都喺度
第一次睇mv sor

原來星光熠熠喎

分唔到細佬定阿哥

一樣

睇唔晒 要訓 聽日聽返先

其實呢個節目幾好
當佢電台咁播聽歌

之前其實我幾鍾意睇添
不過而家當然唔撚睇啦

屌 最撚燥係cctvb竟然買到 想見你 仆你個街矖晒

我估星期日chill club推介榜
會比較似返勁歌
如果要晚晚做又好難做到嘅

頭半part瞓左

其實冇咩所謂
唔使望住齋聽已經ok

今日應該無訪問

睇到啦

可以去瞓

Juno

聽左好多次
成日以為莫文蔚
原來係我女神唱

呼吸有害

真係有奶共天后

真係有莫文蔚

唔係飛虎嘅歌嚟㗎咩
竟然肯派過嚟

係囉
死返去cctvb播啦

屌 MV拍得咁柒

調返轉諗，證明viutv大方
如果ERROR派歌比TVB，佢哋都唔會播啦

不過又幾好聽嘅

專注返歌曲而唔單單係來自邊到反而對成個生態更好

派live版

是但啦
自從佢奶共就決定唔再支持佢了
本身好鐘意佢 有十幾廿隻碟
明明已經係台灣天后級

都幾好喎 主持唔係9up搞爛gag

公司唔係星夢

反而唔知佢plug唔plug tvb

記者會嗰時都有講其實有邀請到佢哋
佢哋唔嚟咋嘛
而家cctvb咪得返星夢同埋英皇
播唔播都罷啦

英皇都唔係傻 會派人/歌上Viutv
一陣呢面做起埋就正

viutv都有
tvb冇咪好尷尬

有都上唔到冠

tvb個制度冠要上去唱

佢一定會添

應該唔係佢自己諗晒

反正得幾句

25/5 (?) Chill Club 推介歌list
林家謙 - 一人之境
Error - 我們很帥
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經
莫文蔚 - 呼吸有害

大家幫手睇下小弟有冇錯

無

無乜尷唔尷
套劇係邵氏拍 唔係cctvb
而且非星夢嘅cctvb劇主題曲都唔一定派

點解唔開新po 兩個節目嚟喎

前年千嬅首無雙都無派

加速合拼啦

倒數5分鐘

希望有黃妍聽

預言有

遲早有

黑鏡

訪問林一峰

有一峰訪問

mishy都訪問得ok wor

腿

今晚有阿南係度喎

阿南丫

佢隻碟幾時會有？

souljase

腳

又係整歌單時間
btw 過咗12點都係用返第二日啦

27/5 Chill Club推介：
黎曉陽 - 黑鏡
林一峰 - 世界中心繼續轉
SoulJase - 阿愁
王菀之- 碧玉

今日少左一首 可能多左訪問

加咩速
節目名 性質 主持都唔同

開咁多post好阻碇

何況係姊妹節目?

下次1001之後改返加埋咪得

再講#2已經講咗會討論埋

神

又播我們很帥

狂plug
不過幾好聽

又推介

咁快有歌重覆仲要係自己人
驚唔驚比人講徇私架

因為星期一播過

唔通係31號冠軍歌？

唔驚嘅

吓 又一人之境 即係同星期一一樣？

唔想見阿神

話口未完
又播一人之境

不過呢排都冇咩好聽嘅歌
ERROR首歌真係好洗腦，又唱得幾好聽
仲要攞埋港台冠軍歌

又林家謙喂 同一首

即係同星期一歌單撞左兩首

咁睇嚟一星期可能淨係會推介十首

係唔係不停重覆播番尋晚d歌

一人之境好似係幾hit嘅
不過又播好似有啲懶

可能唔止

點解？佢咁靚仔

以為晚晚會唔同 跟住會等到播牆身有裂 依家咁樣玩野咩
其實派台機制係點

一個星期睇一次就聽晒d歌，有d悶

可能一星期淨係會播十首歌

召喚老母巴

重覆左啦？

MAD

MADDDDDDDD

呢首又新喎

播黎播去都係果D歌

寫稿果個都唔易tag

終於冇重覆
aga

屌而家先知道有mv

就好似電台一樣
差唔多每日聽緊重複嘅歌

暫時Sony 英皇未plug
寰亞plug左 Jay fung
其他點樣

玩9寫稿嗰個

環球而家有Mad
唔知幾時會有Gin lee 敢
同埋Jace 天生二品

我估每一集嘅歌係嗰集mc揀
所以有可能會重複

但係佢明明有咁多首歌好揀

仲有紅白

談

我睇預告啦見到別為我好嘅合唱版mv
所以一定係有㗎
幻國都有plug

R&K真係高質但完左約
cls咩野歌名涉及顏色=敏感
由上年雪到份約最後一日先plug

我諗點樣都會夾下

人哋畀咗啲mv你唔會一次都唔播掛？

果日咁撚多歌手撐場 諗住一星期五日首首各播一次都正路啦
甚至有啲無得播唔夠時間播既
點知星期三已經重覆
有種抽遊戲咭諗住一定張張新野點知極快瀨野中左重覆既感覺

話說大家想唔想整合埋一個禮拜嘅歌單
大家覺得ok嘅話
樓主都可以幫手pin埋 方便睇

r 好似會有獨唱歌

同埋竟然會有莫文蔚首呼吸有害 (飛虎首歌)

好似話6月出

世界中心繼續轉 同埋愛斯基摩人之吻都係一月頭plug㗎
過幾日已經六月

真係應該公平分配 樓上攞電台黎比 但電台全日都播緊歌 viu就得每日半粒鐘推介 隔離大台已經戇鳩 所以更加需要viu做得好啲

我睇新城電台派台歌網頁
呼吸有害的唱片公司係Sony Music

一個post位有幾閑？

新歌

所以其實佢播嗰啲歌都唔算新

ripboy

應該係跟返莫文蔚自己個唱片公司

我上wiki睇佢係台灣Sony

外判比佢代理掛Sony名出掛 Sony hk最主力果班都係Phil Jason 二汶 cath果堆

好 我等陣就整埋一齊

我果種新既意思係依家呢個節目新係未播過 唔關佢係年頭出事
但如果咁講套用返落去會唔會黃妍係播刮骨而唔係播牆身有裂 播啲過期新歌 不過有得播佢先算啦

又重覆juno

我主要係唔明點解佢要plug返1月啲歌

字典與聖經都真係唔算新
林嘉欣

咁樣重複法
我覺得唔似自己揀囉

第三首重覆

刮骨上年已經出左
暫時睇落唔似會播2019的歌

可能會係播失憶的魚

學巴打話齋
應該係會上榜

佢其實係咪想每週嗰十首歌都唔一樣？

我意思係即係每一個星期都清空成個榜

林嘉欣唱歌好聽咗 可能係因為把聲成熟咗 雖然應該有執過

佢plug一月舊歌係問題 但咁舊都可以重覆就係另一個問題喎
即係一月至五月入面咁多首歌 都整唔到一個係一星期五日節目入面都唔重覆既歌單

可能係 盡快追返呢5個半月的歌

失憶的魚算係黃妍少數國語無粵語好聽既歌 我loop左十次度已經轉返去聽粵語版刮骨算

有禁區唔播 播愁
又開始倒數唔播 播愛斯
林一峰係咪好似都已經有首新歌？

但係無人之境又好新啫

又係喎做咩佢又唔播拚命無恙

如果係咁就變相每一個星期都係同同一個星期嘅歌競爭一至十位

因為老實講我點都諗唔明佢哋乜嘢計分方法

計分方法最清晰
理應係903計播放率
但佢地都會加加減減
調黎調去

Chill Club 推介歌單
紅色代表重覆播咗嘅歌

26/5
林家謙 - 一人之境
Error - 我們很帥
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經
莫文蔚 - 呼吸有害

27/5
黎曉陽 - 黑鏡
林一峰 - 世界中心繼續轉
SoulJase - 阿愁
王菀之- 碧玉

28/5
Error - 我們很帥
林家謙 - 一人之境
AGA - Mad
Eric Kwok- Ripboy
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經

viu話你都係計分
但係如果唔搞清楚點樣plug
一首歌又可以上 好多weeks
但係又同目前嘅流行情況脫勾
咁我覺得係做榜多個計分囉
只係開放回一個星期推介嘅嗰十五首歌左右
去競爭十個位
咁樣"計分"就合理好多

記者會有講過
佢個推介榜係佢哋幕前幕後自己揀嘅
所以係有主觀成份

btw 我比較想知cctvb個勁歌榜係點樣計多啲

都算佢啦

但係上年加油努力奮鬥真係好假

咁我寧願努力奮鬥加油攞
好過我今朝有啲唔舒服攞

咁本身林海峰有首唔舒服都係十大高位
叫做係換歌囉 而家呢種環境
個首歌又係太開心太後庭花

唔使計

排隊上節目唱冠軍歌

你當星夢蛋記輪街症啦 輪輪下咪到你 間唔中就會攝兩三個星夢蛋記外既歌手可以入榜甚至冠到 諗住扮公平
但事實上連佢地自己都知得啖笑啦

我中意輪街症呢個比喻

Cctvb都要計㗎咩由第十位開始一級一級咁上，直到冠軍上去唱

開始了

律師

6c

今集係律師

沈殷怡啊

唔該哂樓主幫我pin

yeesa

個mv想點

個樣好似唔太似
差啲認唔出

陳伯不如唱返以前你瞞我瞞過嗰type歌
而家嗰咋歌好悶

日子寫錯左？

冇呀 因為過咗12點呀

係喎sor

阿愁again

啲歌係藝人自己推薦定公司安排？

呢首啲編曲真係正

唔太清楚chill club. 推介呢啲歌邊個揀
淨係講過推介榜啲歌係幕前幕後揀嘅

我估公司自己決定

cath

黃妍

原來會plug國語歌
預告明明有 牆身有裂 mv

呢首第一次聽
又幾好聽wor

又重複黑鏡

應該最後一首啦

無睇先播

慘遭逼害
不過失憶的魚我麻麻 無咁可惜
mv又得個動畫啫 都無佢個樣

Chill Club 推介歌單
紅色代表重覆播咗嘅歌

26/5
林家謙 - 一人之境
Error - 我們很帥
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經
莫文蔚 - 呼吸有害

27/5
黎曉陽 - 黑鏡
林一峰 - 世界中心繼續轉
SoulJase - 阿愁
王菀之- 碧玉

28/5
Error - 我們很帥
林家謙 - 一人之境
AGA - Mad
Eric Kwok- Ripboy
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經

29/5
布志綸 - 喘一口氣
陳柏宇 - 本能寺
SoulJase - 阿愁
黃妍 - 失憶的魚
黎曉陽 - 黑鏡

Chill Club 推介歌單
紅色代表重複播過嘅歌

26/5
林家謙 - 一人之境
Error - 我們很帥
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經
莫文蔚 - 呼吸有害

27/5
黎曉陽 - 黑鏡
林一峰 - 世界中心繼續轉
SoulJase - 阿愁
王菀之- 碧玉

28/5
Error - 我們很帥(26/5播過)
林家謙 - 一人之境(26/5播過)
AGA - Mad
Eric Kwok- Ripboy
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經(26/5播過)

29/5
布志綸 - 喘一口氣
陳柏宇 - 本能寺
SoulJase - 阿愁(27/5播過)
黃妍 - 失憶的魚
黎曉陽 - 黑鏡(27/5播過)

咁樣好似清晰啲
樓主要pin就pin呢個啦

尋晚先係度講失憶的魚
今晚即刻播
係咪有mon post

聽晚又重複error

佢哋訪問應該幾正
btw 我覺得佢哋應該上硬榜

仲未有mirror d歌

冠啦你預

似係公司俾嘅pool入面自己揀幾首

但又唔人拍MV

pin-ed

現場都可以做mv嘅

不過佢都要畀版權卡啦Ok嗰啲

hi 阿南
啲歌真係主持自己揀返

咁即係按道理計
重複播過嘅歌
真係上榜機會會大好多

Kathy仔世界第一

今集係Kathy仔

終於有機會睇下我老婆

獨唱版喎

kathy仔丫
自從善善之後，就一直令我念念不忘

阿南份人都好鬼真，Viu有咩節目可以俾阿南主持下

聖經會有幾人有中意？又唔係新

加埋kathy仔

會唔會推介ak千億個或許

之前睇假設性無罪先識佢
前幾集佢訪問一峰我又覺得都ok

第三次播我們很帥

Kathy仔好得意

應該要啦

首歌啲編曲好唔掂喎

做咩今個星期係咁loop error首新歌

kathy仔頭先翻白眼真係好正

阿南其實好有潛質，又上鏡

本身其他電台成績都好好
仲要有親生仔加乘

4月1派到家下

勉強新

值得好嘅係

終於播首新啲嘅jason歌

係唔係星期五就有我老婆

莫非推介同上榜真係分開？

星期日有jason

會唔會有first date 聽

碧玉again

kathy仔件衫係唔係應該露膊？
個cutting好怪

收勁歌皮

我一直有個疑問，其實係咪live來？

no of course

之前都好似俾左佢做一堆live主持
但過一排又冇左聲氣

希望快啲播我的片單

但係連銀河守護隊都未播

MV拍到好似人哋display電視播果D咁

呢首竟然都播兩次

popo歌

好普通嘅pop song

好有以前tvb啲劇集歌感覺
可能係因為鄧智偉

聞到呼吸有氣味
係唔係冇用noino

有聲

可能第日都繼續重覆

總結今個禮拜嘅Chill Club 推介歌單
紅色代表重複播過嘅歌

26/5
林家謙 - 一人之境
Error - 我們很帥
馮允謙 - 愛斯基摩人之吻
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經
莫文蔚 - 呼吸有害

27/5
黎曉陽 - 黑鏡
林一峰 - 世界中心繼續轉
SoulJase - 阿愁
王菀之- 碧玉

28/5
Error - 我們很帥(26/5播過)
林家謙 - 一人之境(26/5播過)
AGA - Mad
Eric Kwok- Ripboy
麥浚龍 林嘉欣 - 字典與聖經(26/5播過)

29/5
布志綸 - 喘一口氣
陳柏宇 - 本能寺
SoulJase - 阿愁(27/5播過)
黃妍 - 失憶的魚
黎曉陽 - 黑鏡(27/5播過)

30/5
洪卓立 - 無他
**Error - 我們很帥(26/5, 28/5播過)
陳柏宇 - 橋下十三郎
王菀之- 碧玉(27/5播過)
莫文蔚 - 呼吸有害(26/5播過)

下星期kathy仔會唔會揀返下面呢首呀
有佢自己做MV女主角喎
都真係幾好聽 有D retro

大家覺得聽日個榜會點?

我們很帥冠

我覺得未必
個榜始終有Chill Club台前幕後投票，Joey哥個啲應該真係聽音樂行先
星期一至五係主持心水，只會反映到一啲啲

推到有阿南嘅節目

其實可以下晝半個鐘 凌晨又半個鐘

我們很帥音樂都做得出色

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第31集 - 嘉賓: 陳柏宇

今集《Chill Club》請來陳柏宇唱出多首自己的經典作品。配合今集主題「爸爸的愛」，三位主持人亦會唱出與父愛有關的歌曲。另外，Jason亦會與Thor唱出《沒有你，我甚麼都不是》。「Joey聽Joey歌」環節，今集三位主持人將會聯同Chill Club樂隊成員，重新演繹名曲《獅子山下》，為香港人打打氣。今集起更有新環節「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年的冧爆情歌，與觀眾重溫經典！

run down 愈來愈趕

其實係咪冇人睇96台

有靚女

第三季

準備！

開波

陳伯

Now

暴力鏡頭
播MV?

Joey gor

大家好

我都想知

陳伯未出

會唔會唱你扯我扯

新一季

新一輯

mimi

Anthony

鳩叫

暫時d 歌都係唔識既....

ar pam扎馬尾

背影Mr個首

琴鍵不知當天人兒 已嫌陳舊的歌刺耳

Same

鳩叫唔傷聲帶咩

Thor

淨係識背影

人地用氣（丹田）唱

又黎eason

Anthony 有冇機會可以上chill club

第三季仲有冇耶撚....

又eason

你還要戀愛

有……

唔好燈

有

Thor
好似Eason

應該有

mimi唱得好聽

耶撚oppa

唔出新歌唔洗宣傳 都唔係好有機會上

似老鼠安定eason

開場:
趙學而 - 背影 (MR.)
羅敏莊 - 鋼琴後的人 (倫永亮)
駱振偉 - 大個女 (陳奕迅)

啲歌陳柏宇架咩？

不了

係好好聽

Thor 唱得好聽

咩歌?

似tim pakho

最後一節先數榜？

父愛

牙科又唱得幾好聽

輪永亮

今次thor又唱得幾好

清明重陽

邊個耶撚？

即係一定唱Shall we talk啦

唔怪得揾陳生

好悶。。。。聽左好多集eason腔

單車

你仲笑

昨遲人嗰首真係似安仔
最佳損友嗰首真係似Eason
似到唔睇mon 真係以為本人

佢唱歌都係冇乜個人特色

陳詠謙

認真如初

想聽給兒子的信 eason version

佢係唱番人地個腔

做飯

我現時自己肯做飯

joey支結他

交給我來公開

留一輩子給你~

真係可以bin一世

廣偉個髮型咁頹既

一有咗個女 就變咗煩膠

我要聽斷絕來往呀

條褲

好入mic😍😍😍

做飯謙

誰人登高

柏乳唱歌好能好聽

唔止呢首啦

別來無恙
你瞞我瞞
告別之前

個人嚟講真係唔鍾意呢D咁濕嘅髮型

寧願佢做煩膠

Cut短左

等緊 i miss you感動你
+ i will be loving you

告別之前
磚頭

呢個真呀屌
佢係咪唔會再出其他歌

好想佢唱舊歌

有錢仔Micheal C

橋下十三郎

個時做新城電台 pt見過佢真人 同佢吹左兩句

因為佢踩中左 reception 姐姐支 handcream

我都係

困局其實ok嘅

吓

新歌wor

磚頭呢首歌有意思

係咪射哂啲白色野出嚟

拍宇

有冇諗過歌手同曲幫左幾多

幾好聽wo

I miss you 感動你～
我到而家都會唱

Jude果首D詞又係極品

鍾意個女係咁㗎啦

試過同一個星期喺工作地點同屋企附近撞過廣偉同佢個女
佢個女真係幾cute

有沒冷飯係咪自己肯做飯嘅續集

唔知yoyo 會唔會上黎唱

佢算係咁 好過李燦森

係 咁啱支 Hand cream 跌左落地下 佢踩中左
佢：死啦 支野邊個架
我有小小忍唔住 reception 個位姐姐架

冇人聽呢首？

我個frd係玩音樂
佢同佢拍過廣告 話佢好nice
有人想佢聽下佢自己隊band玩嘅音樂
佢話好呀 大家交流下

唔知會唔會上榜呢
不過一至五推介都冇

係

真心 佢係幾好人 好 nice

佢個女一啲都唔得意

冇 支野剩番好少

咁慘

邊個？Thor ?

因為唱片公司根本冇plug

Jason

依首係咪新歌

李燦森就收皮啦 唔洗加密 擺明垃圾黎

屌 仲唔夠多咩屌

擺明
佢老母寫埋出嚟要r野

好似派咗兩個月喇
903聽過有播

新新地囉
chill club 推介都有播過

講撚夠個女未

應該無MV吧

i miss you
+ i will be loving you

jeremy嚟㗎

國語歌Micheal C

又講個女

Jason真係唔好再唱佢個女既題材啦

Jeremy靚啲

變咗煩膠

真

個michael c有口音咁嘅

仲要裸照都po上去

Kolor有首歌都叫愚公

咁我都希望有yours truly

agger

tvb 音音姐唱緊歌

KOLOR 係咪上左未播

屌 葉童都出埋嚟

音音姐都要出黎唱歌

仲有Jude果首
不想刮你，太邋遢

講明今集主題係爸爸

官人我又要

官人我要

沒有你我甚麼都不是

Five me 5

唔知係咪被簽國安法呢

都算係嘅
第一次聽 尤其是後半part
真係好驚豔

沒有你我什麼都不是

阿lam

我意思係佢自己啲新歌

之後變咗追憶...

正

又諗起massam

而婆

學而

追憶正呀

識貨

變左流行經典八十年

唔知，上集冇睇

笑咗

套劇就完咗 唯有LOOP首歌

佢地ig有講上去唔係表演

而婆今首唔太穩

正野
我以前唱K會唱佢既歌

好聽

望見追憶唔知點解有送禮勤把聲出現

就嚟流行經典一世紀

好彩冇睇

咁鍾意向難度挑戰

黃靖自彈自唱實好正

我以為係呢首

請阿姐唱粵曲岩嫁啦

屌

陪著你追憶~~~

空凳

空凳 啱晒鳩叫

原唱邊個

嗌啦呢首

搞到有一下以為父親節

danny summer

有冇年輕歌手
雖然學而佢地都唔係話勁老

summer叔

夏韶聲 好似係

連續兩集唔見三連星巴打

夏韶聲

講老豆一定要有呢首 danny summer
呢首就啱mimi唱喇，好聽

陳仔之父

追憶

最弱智係轉時間同viu撼
本身星期六播好地地
後生年輕人依家睇viu
老餅既就尋晚睇 河水不犯井水
tvb就係要火星撞地球先安樂

有陳柏宇做嘉賓呀
thor都算年輕啩

今晚會唔會唱單車?

夏韶聲
我成日分唔清同關正傑

Danny Summer

模糊地追憶~~~哈呀

Mini會唔會搵位嗌

關正傑專唱大俠歌嘅

可能Thor最尾唱

ar pam今日個頭掂

仆街

一陣啦，起碼學而已經屌打隔離班廢老先啦

風格都差好遠下

一定會
想要翻湯寶如

估錯哂

講還講...

所以覺得佢個人好正氣

雖則我只得我

有啦 首歌好多位俾佢鳩叫

是咪又可以擺#1

佢覺得自己會贏

黃丹儀件衫著到佢好大波

都係
淨係呢到D BAND SOUND已經好啦
JOEY TANG

嗌了

但佢仲忍住

Pam 啲和音真係好撚正

唱到變囧樣

有哪些交~~情

見到都唔開胃

收視上佢唔會輸
但成件事肉酸囉

咪玩啦 咁撚藍

但好撚好聽😍

聽我叫喊只得一張空凳~~~!!!

頂望望下真係有啲似肥媽

今日好收歛啦 收貨

下？湯寶如 都唔好聽

我寧願Mimi

咁就2020年
沒有你我什麼都不是呢首歌好似唔係好耐咁
但已經係2016年

thor把聲真係好似9柏豪

吓藍湯勁難聽

mimi好聽
爸爸

聽過ian唱返唔到轉頭

如果可以嘅話 我想佢搵關淑怡

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢

係。。。佢有幾集走音走撚到呢

想要舊歌

有無可能唱百果園個d歌

時間真係好快

SK

合唱估唔到都ok

i will be loving you

陳伯強姦牙科

agger....

引擎是你
向前是我

最記得連風箏與風都難聽到仆街

Thor今晚好大機會唱單車

i miss you

Thor 把聲今日幾好

關淑怡主持應該mama 上黎唱一集應該幾正

推到有關淑怡

科都唔差

啲皮膚相差太多

降左幾個key

向夢想出發的忠粉

真 把聲出好多

佢好睇狀態

其實呢句點解

陳伯把聲太響

降到連假音都唔駛

佢應該唔會恨做主持
但好想聽佢唱

好港女 好仁

實同厚好多

要平衡番

有冇人唱完我甚麼都不是 之後唱我是二等兵士

做我的我便吸引
點解

有無圖

臨尾係咪走咗少少音

唔好問啦 佢D詞我地唔會明

做翻自己最吸引

再講落去成首歌都唔知點解

流行經典上世紀

其實成首啲詞都係怪怪哋咁樣

嘗試解: 做返自己=吸引
屌 好難解

一唔睇一路諗佢以前究竟紅啲咩

有紅過咩

聽到我懷疑自己係咪唔識中文

唱完追憶，空凳
d歌詞對比返爭幾廿皮

湯寶如最恐怖係同拍檔搶嘢講
仲自我感覺良好

如果明陳詠謙就會中意你

Chill Club 第31集 31/05/2020

趙學而 - 背影 (MR.)
羅敏莊 - 鋼琴後的人 (倫永亮)
駱振偉 - 大個女 (陳奕迅)

嘉賓: 陳柏宇
認真如初
橋下十三郎

趙學而 - 追憶 (林子祥)
羅敏莊 - 空凳 (夏韶聲)
駱振偉+陳柏宇 - 沒有你，我甚麼都不是 (陳柏宇)

係
佢仲好似教唱歌

去過一次現場 佢地成日要重唱 煩到嘔

我好鍾意聽佢首感冒
但佢做主持真係C9咁款...

都有嘅,起碼up得出感冒,緣份的天空,
同絕對絕對絕對是個夢

淨係陳伯舊歌都夠播一集

相思風雨中

以為紅添細細個就聽過呢個名
可能唱過美少女戰士

獅子山下

5:00開始

KB

呢度有啲搞笑

Kb做咩

如果繼續搵返07年出道嘅歌手上黎唱就好

kb

咩教會

小肥

黃丹儀

變咗萬人幫拖？

我頂你KB

牙Pam

又剪第二集落嚟.....

好odd......

用綠幕佈景錄

Kb

jm9

人生總有雞脾 難免去飲白蘭地

kb變左回魂夜

搞gag

KB
BTW首歌好聖誕FEEL

kB

佢poker face...好唔夾

後面果個忍笑中

kb 一碌木咁樣企喺度

黃丹儀睇睇下都幾正

上過

好老尷
KBJM9

做乜鳩

呢個環節好過教會歌

diulasing

維穩歌

右邊個個

唔撚係掛師兄....

佢好忙

扮二胡

KB笑撚死我

屌好撚鳩

好似得joey tang認真咁

好撚好笑

幾好笑喎我覺得

企埋KB度咪夾

推介榜

好似牙科...

俄羅斯練膽大法

KB好嘢

少少眼濕濕

one promise

黃丹儀係正wo

換左衫

正野 識野

唔同哂衫既

好似冇耶撚

有D 似牙科....
唔掂

寂寞的怪獸都仲新

高手

三集剪埋一齊。。。

一早錄定

竟然有one promise

德政

林嘉欣

error 第七

可以#1

我們很帥得第7

竟然得第七

放大KB

遲啲會唔會搞到會有VIU廣歌頒獎禮

mad

AGA

呢part新錄 其他4月中已經錄咗

mad玩咗幾個月

有冇人聽AGA 《Mad》

AGA丫

aga呢首未聽過

頂

mad remix都出埋啦喎

AGAAAAAA

竟然係老莫

幾多個月前錄

take me home baby take me home

林一峰自己人

個榜好似真係乜公司都有
值得做第四台喎
仲要每首歌講返啲背景 幾好

jeng

世界中心繼續轉~
好洗腦

remix都幾正
唔同feel

大台主題曲都有

碧玉

根本唔係新歌推介榜

坦白講鄧智偉D曲係唔錯
以前CCTVB D劇集歌好多都好聽

鄧智偉

感覺幾有心機

碧玉可以丫

討厭政治

王苑之

碧玉真係未識欣賞

Ivana

連續劇

無啦啦第22周

真心

希望遲啲會有頒獎典禮

老乜撚嘢師

講太多野介紹
都聽唔到首歌

Agger

麻麻呢隻歌
鍾意波點女王多啲

個榜唔差

其實係 而家嗰啲真係

邊首係？

當年嘅幼稚完

幾有誠意喎

agree

呼吸有害 莫文蔚

算啦，佢不食人間煙火丫嘛

有訪問

無記人冠軍點算

後面d 玩具

莫文蔚

莫文尉

佢下集唔好再講新歌啦

Mad仲新歌

真 至少應該停5秒先講嘢嘛

小團圓 末日

不嬲都話係新舊歌都有，係咁執首歌幾舊做乜

真！！推呢個

佢老公figure王

幾千天近況幸福嗎

肥鳩圖班友根本唔識做歌 鄧生果陣先係好聽好多

4台都有 好波

Hi 林奕框

push

鄭融
借 還都正

個榜啲歌都算公道

而家睇番佢係理性
不過如果太平盛世 邊個鍾意政治？

波點女王正啲

Live

D 公仔多撚到

清唱？？

要做人就關事

勁經典

咪係介紹完都唔知咩歌黎

前衛扭轉殿堂

是我始終拒絕成長嗎

cls咁高音都唱到

愛不疚

或者縮短個介紹

有無一至十位名單

入面可能有好多有錢都買唔到既特別版

果然有料到

轉左好似無咁流暢之前咁有主題一集仲好

我想林峯上chill club

鄧智偉係咪上左大陸搞公司 近幾年無再作曲

有彈琴做底

呢首同離遊記都正到仆街

難啲

啲人成日睇啲唔睇啲 曲解左佢個意思吊

講左好耐 睇晒成個訪問先啦

搵牙醫上

如果可以恨你

都唔係親生仔啦

遲啲重播睇返可以整埋

正呀

推到viutv睇到

lf唔係簽返tvb咩

比劣幣驅逐 比我都走

但個mv坐係架車 係將軍澳到兜圈

峯峯最後一首經典情歌

係就好啦

牙科牙醫

其實林峯唱歌幾好聽
搵集搵佢上去夠爆喎

等牙醫等咗好耐幾時會上

要世界不安 要眼界不可名狀

就算知道都唔理人地個解釋 繼續話佢討厭政治

其實真心唱得幾好
最愛潑墨桃花，又係周耀輝嘅詞
係首CHOK真係太ON9

終於可以係電視睇返新歌派榜，今次真係可以做低cctvb

佢live真係好勁
underrate

可以睇concert yy

係囉 反正tvb都封殺咗佢幾年啦

CHOK

部頭？最新作品好似係使徒3

你個名

如果時間來到

你講chok又令我諗起陳輝陽

其實係 佢最好聽

Bosco hoho地相處

估你唔到個榜

唔該曬巴打
睇嚟平時一至五啲歌重複播都未必關事

林峯+鄧智偉啲情歌好正

好想on仔上chill club

屌 菀B啲歌冇一首係唔正

睇過之之perfect pitch聽到自己走音會打冷震
如果佢唔討厭政治就好

佢簽左星娛樂

真係”旁觀者的我只有等

又話error會第一

全部估錯曬 包括我

係

可以計分

每個禮拜介紹十首新歌
夠唔夠數架

講起佢 又忍唔住會諗起呢段片
應該係佢人生污點

想聽馴獸師之王

愛在記憶中找你, 愛不疚, 如果時間來到, 直到你不找我, 幼稚完，夠佢唱晒成集

開榜第一首就自己人，好影響公信力

其實佢啲慢情歌好好聽
sidetrack 人一個 寂寞星球 愛人與海 影子的愛情故事都好聽

未撳已經估到係果條片

有部琴架

離遊記 好似冇乜人聽咁

我勁中意！！啲詞都好撚正

佢話原來有安排過但最後唔得閒 睇下遲d幾時上

麥長清都過咗檔咩

btw 樓主可以pin呢個

第幾天 被當選

上年簽返星夢 要佢上chillclub真係難方丈份人咁小氣

全部tvb 中佬

簽翻大台 應該無可能

情歌

佢上次同金剛做過節目

睇番上面啦 好冇 佢唔係討厭政治呀吊

又4大天王?

呢個真心癲....
深藍絲都加盟

黎了 柏宇咩舊歌呢

求下唱i miss you同i will be loving you

之後出新歌希望會上

記得忘記

好無辜咁比人屈咗咁耐

一生一火花

chok歌神把聲

我都覺 幾鐘意佢D歌

回歸左喇，簽左星夢

唔係簽星夢 之後澄清返係部頭約拍使徒3咋

其實唔頒個大獎比佢根本就唔會比人屌
比自己公司玩

係一段架姐

啊係

點解PG家長指引

上集都chok劉華把聲

學友

viu一向藍黃都唔介意

而家應該係自由身
之前 c9旅行團已經有佢啦

呢隻歌啱佢唱

佢呢句會被binc一世架喇

tvb以為佢攞唔到視帝比呢個獎佢會開心返 點知裂痕仲大左

全角度愛你 完美地愛是學習讚美

扮聲專家

啲人就係捉住佢個句係咁講吊

concert yy佢首首都好聽
睇番上面張圖 係反感個種討厭 唔係港豬

藍到趴街

最多眼睛~

其實佢可唔可以試下用返自己個腔唱歌

唱得幾好

一生愛你一個

伊健

鳩叫歌

第幾天先係佢最正嘅歌

遲下chill club 搞埋演唱會啦

准我一生也愛你一個

有機會嗌了

終於唔洗再聽耶撚

viu不嬲唔係純黃
係有啲人幻想過頭
還我馮敬恩

佢都幾係中學既回憶 愛不疚真係唱到好多人都識

mini 依首可以

唱鄭伊健都有得嗌

MIMI 終於嗌到

如果學而唱一生愛你一個咪幾好

准我相信直覺

搵集請鄭伊健上嚟呀

正如佢叔叔send比佢粒風眼

第幾天 全角度愛你同最後祝福要連住聽

呢首又有位俾佢鳩叫

羅敏莊好聽過伊健

mimi個樣當暴力鏡頭

終於唔洗再聽尋找消失的過去

成個節目smooth 左

可惜無機會比佢solo一集
而家大台個50年個個登台咁亂唱

This on9仔

第幾天好好聽！

呢度個個禮拜都召喚

唔得啦 伊健唱會連埋細細粒畫面

如果佢再開演唱會會買飛 係回憶

想聽在錯誤的宇宙中尋找愛

不嬲講咗黃藍唔係重點
重點係要包容曬兩邊

今晚趙學而好差

無人可以超越到伊健

我想聽心照呀

大家都在 大家都在

彭嘉麗又住發夢咁讀稿，次次都好似rehearsal緊咁

你的名字

你的名字我的姓氏

因為do姐個節目比得500蚊佢
嬲左

可能淨係今集冇佢

今晚d歌好正

阿細

你的名字!!!!!

mimi唱過我的歌都幾好聽

畀嘉賓唱多啲得唔得

同意 唔太穩

見到車尾燈未？

笑左

老了

個時佢兩個做mc真係好差

彭嘉麗有時又甩beat

成就這故事~~~~~

柏宇好似消失咗咁

好咁多嘅

數榜都一節.....邊有咁多時間

唉呢個
天真過天真嬌

仲有古明華

而婆呢首發揮好過啱先追憶

趙學而真係要搵牙醫洗下d牙

係佢自己無啦啦要轉型，學人做跳唱，做韓仔，自己攞黎衰唱情歌佢根本屈

到時見

我成日都咁覺得 啲mc仲唱得多過嘉賓

已經足夠

從此以後 無憂無求
故事平淡但當中有你
已經足夠

愛在記憶中找你

不過真係無可能係viu出現 :(

係咪食太多煙

但係上次記者會有佢
應該之後都會有佢

想講好耐

哎呀，我想聽Michael C唱同彈《愚公》啊……
佢手結他幾勁……

而婆唱小品情歌好正

未知道好撚正
拍得住韓文D BALLED歌
我覺得首歌可以再澎湃D

唔講都唔覺

做1.5小時

霸氣情歌

朋友 請不要傷悲